(台測)金融小子Big Money

播唔曬下次播返
關ADBLOCK先睇到V台
有OKRU
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

只會打柏青哥的無業少年白戶則道突然被神秘的老人小塚泰造雇用為秘書，並將他從一個無所事事的少年訓練為一個金融投資高手，更加入其私下進行的打倒松葉銀行的作戰計畫中

裝左睇V台就唔會見左上果舊野